油門實左

停車時踩brake踩得耐
到行車時踩油門好似實左踩唔郁
要用力小小就踩到, 正因為用力果下部車會標前

求教。。請問咩原因??

到底係油門實左？定brake踩實左？

聽你形容似係brake無彈返轉頭，試下係條安全既直路度，大力踩一下個brake睇下可唔可以踩返鬆佢

換brake皮.

係個油門實左

聽你講有機會係飽魚積死...唔識彈番轉頭，搞到夾住隻碟。你要比多d油先夾硬郁架車。變相你踩深d油門架車先去。
情況就似踩住brake之後同時踩油咁。

如果係咁就要check 大力古...飽魚,皮,碟

油門實左 ?
你平時去攞車之後 唔好踩brake 第一次踩油門個油門實唔實?

實左喎，唔係俾大油先識行，似係天風kick?

一陣試左再匯報

我部係04年既自動波7人車, 會唔會整好貴?

你個架咩款車？
要睇車款而定…
如果想查埋相關零件可以p.m我

咁要睇下咩車lu..行電子既話應該唔會…
行威也既話有可能